藍絲大割蓆！！！

對唔住 標題黨
呃咗你哋入嚟

Miss Pun依單野 見到好多人屌曬鬼
我想問 點解要對同路人咁harsh?
我無見過藍絲會割何妖 無見過佢地割黑警

我地自己呢？

唔係話唔可以比意見 但對同路人
唔應該咁既態度
我地無本錢分化 無本錢割蓆

當然 希望每一位做事前考慮清楚
唔好比對家有位入

講到尾 希望大家知道一件事 我地每一刻都係劣勢
裁判 主辦單位 全部都係對家人
唔係話要不擇手段
但應該更加小心謹慎

最後 唔割 唔屌 只會屌選擇性執法
唔完美 可改善

手足被捕就係為左俾位我地批鬥同路人，抗共？wfc?圍爐要緊

成件事完全無討論價值

花生新聞

五毛風向 浪費你能量去討論